西九龍中心 十尻幾個CID上左黎

佢地係西九食飯 因為差館係隔離
無圖

小心小心